Osobnost
 
Byla Dánka.  Žila v Dánsku a později v Africe.
 
Měla dvě jména.  Byla autorka. {a básnířka}<in>  Její portrét vidíš na bankovce 50 DKK.
 
Dneska, její knihy jsou moc slavné.
 
Kdo to je? <img :)>
 
Je to Karen Blixenová.  Znáš?  Její jméno je taky Isak Dinesen, ale je to její pseudonym, a je to jmeno pro mu{neoscenováno}<co>
 
Karen Blixenová se narodila v roce 1885 jako baronka.
 
V Dánsku, Americe a Anglie Karen Blixenová je moc slavní knihy „Sedm krásných příběhů“, „Zimní dobrodružství“ a „Farm{neoscenováno}<co>  v Africe“<.>  Nevím, jestli její knihy byly přeložené do češtiny.
 
Dvě knihy jsou natočené (?): „Moje Afrika“ a „Svátek Babetty“.
 
